Zolang we Oracle Designer nog gebruiken staan de algemene Helix seqences in Designer.
In deze 'sequence' directory staan alleen de uitzonderingen die niet in Designer zitten
zoals bv. APEX framework sequences en de seqences voor lokale aanpassingen.

